12月9日是反送中抗爭運動正式開始半周年

12月9日係6.9大遊行半周年
故此初共識將12月8號定為死線
如不回應，行動全面升級，

包括黎明行動，各界自發三罷等

求推求文宣
各界自發三罷請留意tg group

推

push

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

支持

正如六四可以影響上一代二十五年,
反送中的影響可以去到2047

幫你推上熱門

p

冇人理

蘋果又出特刊
你地鐘意雜誌粉紙 定 報紙質地？

keep得耐好啲

推

唔撚可以就咁算數move on啊屌

推唔郁行動POST